仆街觀塘班防暴唔係講廣東話

蘋果live 11點3左右

no link?